有無做緊MEP既Ching

有無人試過由維修轉過去project？
難唔難轉？